感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

如果呢份打飛機感覺延續一個星期都夠曬出事
好彩今日又爆鑊勁 去畀翻危機感市民

對呢個政府 唔可以就咁算

幫手推下等啲打飛機撚同分化撚快啲醒
場仗未打完架

推
繼續爆
唔撚好比佢停

推

呢獲真係世界級醜聞

仲有感謝陳醫生令同路人立即再次團結
呢單野係人神共憤

「核彈級別」既「世界性」醜聞

陳醫生係咪主治 精神健康專科

呢單嘢恐怖程度不比逃犯條例低
逃犯條例係未發生嘅事
而呢個backdoor係一直存在

仲有背後幫手搜集資料嘅醫護人員

全個香港政府死十次都唔夠填烈士條命

連登仔以後唔好再反香港西醫

好撚爆阿屌

創科局嘅資源原來係咁用唔怪得人工咁貴

睇黎持續落去會一日一爆keep住助攻
下個會係邊個部門？

但ha關operation事既高層CE全部都係醫生囉。。

一單大獲過一單......

推呀

多撚謝呢單嘢今日爆
如果早幾日爆
經過二百萬大遊行 就唔記得曬咩事
「我哋今日好叻呀 有二百萬人行呀～」

咪撚再打飛機喇香港人

記住呢件事剩係香港追究係無用
要上聯合國 G20 任何國際渠道 任何醫學渠道
犯埋日內亞公約 今次醫管局連帶警察成個架構起咗佢都得

我唔講係犯法拉人
就算係第時有candidate參選 唔合政府心意而冇藉口dq佢
佢都可以去搵你有咩暗病 流出去玩人身攻擊
咩性病 咩愛滋病

如果知你有癌症 就落足重炮去攻擊你 等你壓力要quit

push!

每日一核彈

PUSH

呢個助功真係好靚
連登仔會全力單刀

唔好再講香港遲早變成中國咁恐怖
係已經咁恐怖
我哋已經唔係要做預防
係要光復成個香港

啱呀，爆得合時，
香港人真係抖都冇得抖

Push

下星期日應該再遊行

感謝幫手嘅幫護

等睇埋其他部門爆
運輸署稅局

醫護

好感激陳醫生🙏🏻🙏🏻

推啦

推上推

其實尋晚泛民已經話佢地做緊野，不過依單唔知關唔關佢地事

DKLM

多謝你啊，陳醫生，捨身成仁

push

係咪玩撚完㗎啦香港
政府不可信
執法機構不可信
醫療機構不可信

但醫委會果個改革方案過左，咪會滲入好多大陸醫生？

屌你老母 跪求所有英文好既巴打翻譯做英文，話比國際聽

要吱牙膏咁出先可以keep住有危機感

日日都爆佢老母

應該違返左唔少私隱條例....

係，香港人真係太容易俾幾張航拍靚相氹掂
呢個時候先係香港最危險嘅關頭

Pushpush 唔止林鄭，今次事件，警察，醫管館同保皇黨都要付上應負責任

醒啊香港人

YouTube 條片比人delete咗
有無ching backup?

泛民做野一件事
有冇事去刺激香港市民又一件事
如果呢件事早兩日未遊行爆 一樣都係冇咗個效
好彩係打緊飛機個陣爆

超大鑊
哄動國際

71

香港人真係冇得休息

做野啦手足 唔好比佢停

根本呢五年就唔應該休息

我地要呢個邪惡政府連根拔起

醫護界助攻+1

即報ICAC呀
唔好俾機會佢毀屍滅跡

推到全球都知

有冇條直播link

推爆佢

其實真係唔明點解會feel到階段性勝利
遊行要求政府做個幾點都完全無交待過

有冇英文版可以畀外媒睇到
事態嚴重

有無文宣巴絲可以草擬份稿send出國際，呢單要出國際先得

香港係好靚。唔好比仆街政權破壞香港！屌佢老母

求指教
有冇人可以詳細解釋個嚴重性？
警方係咪完全唔可以要求醫院提供任何資料？（或者要經過某啲程序？）
國際上嘅做法係點？

最好俾啲例子

唉
點解香港會攪成咁

其實經過今日之後 大家可以改口號叫「推翻政府」未？
我睇唔到呢個痴撚線政府有咩存在價值

好多人唔知 SNS推爆佢

要求問責

根本就係成堆醫畜

一個小眾點亮大眾

呢個真，需要危機感

好恐怖

一個政府可以係咁樣完全出賣港人
唔推上國際都唔撚得

醫管局

大家齊齊保護陳醫生

林鄭仲好意思話唔係賣港人？
依家仲衰撚過蘇聯

爭取係無勝利
只有得同失！
醒啦香港人！！！

同求email template
唔想俾大陸用逃犯條例塔左番大陸俾人活摘器官

痴線有咩係未淪陷

究竟仲有幾多未爆出黎

陳醫生 多謝你既勇敢將政府既黑暗講出黎

每星期再爆多一d
逐單逐單爆

就係因為之前太懶散嘜都袋住先
所以而家先搞到咁 愈爆愈黑
港共政府出賣香港/港人真係完全無底線

連同醫護界，佢地英文好又有connection

每年香港都有人失蹤 又搵唔番
唔通大陸高官用 呢個方法搵香港人器官

除左陳醫生，同時感謝前線醫護人員秉持公心，揭發事件，為我地監察政府！

dllm

plush

陳醫生blog 記招資料

2019-06-17
受傷市民到醫院求診被捕，揭露醫管局高層再講大話。

本人連日來不斷收到醫護人員投訴，指醫院管理局管理層(管理層)自6月12日至6月13日期間，將示威傷者的資料洩露給警方，嚴重違反私隱守則和危及病人安全。

根據醫管局於6月14日新聞稿聲稱維護病人私隱:「公立醫院在救急扶危時會以病人安全為首要考慮，不會受到其他與臨床無關的活動影響。醫管局致力保障病人私隱……並恪守有關閱覽權限的守則。」

而局方在6月15日的新聞稿第4段以「災難」單元掩飾報警真相：「至於對外的資訊發放，醫管局只會向外公布整體傷病數字、不同性別的總人數、年齡範圍，與及簡單情況分類，例如危殆、嚴重，穩定等，不會提供個別病人的個人或臨床資料……有關系統已經沿用多年。」

但有醫護同事向我舉報，可以在某幾間醫院急症室內的電腦，有特別連結不需要登入和密碼便可以拿到以下資料：

醫管局電腦系統有Disaster Case List (Police)的紀錄，內有76名病人資料，內容包括6月12日至6月13日在立法會外大型集會的受傷到醫院求診的詳細資料，入院出院時間及入住病房等。

登入方法：
(1) 醫院電腦

(2) 不需要登入和密碼，左下角現窗開始鍵

(3) 不需要登入和密碼，進入AEIS 版面

(4) 有給警察專用版面

醫管局在今次事件中至少犯了3宗罪，包括管理層大話連篇，將示威傷者資料洩露予警方；違反私隱守則，沒有維護病人權益；新聞稿文過飾非，掩飾真相，誤導公眾。本人要求醫管局管理層公開道歉，公開報警真相及立即停止申報系統運作；並要求個人資料私隱專員公署介入調查，以挽回市民和醫管局前線醫護的信心。

立法會議員陳沛然謹啟
2019年6月17日

痴撚線政府

推呀 屌佢老母

立法機構都不可信
DQ 咁多非建制議員屌佢老母

推爆佢，有無巴絲俾到外國媒體知

心寒到癡線....香港發生咩事

痴撚線

連ICAC都有湯顯明既時候
你覺得仲有咩未淪陷
審計處？

醫管局要給被捕病人一個交代！

個問題根源唔喺林鄭到 佢落台唔落頭台都好 如果香港制度仲係被中共把持結果都係一樣
所以唔好再嗌林鄭落台啦！！

推
香港無野可信

唔可以鬆懈

推到上國際新聞，分分鐘有歐美在港人士嘅個人資料洩露

可以開賭盤

我見大家話呢單嘢唔關前線事
咁Disaster Case List (Police)呢個list又係邊個整出嚟?
唔係應該係醫生/姑娘睇完症發現警方可能需要眼前呢個病人嘅資料,先加入去嘅咩?
醫院方面點都係最少有一個人負責編輯呢個list先合理喎

陳醫生識玩
政府一道歉就爆
繼續擠牙膏就啱
一道歉就再爆

條片無撚咗呀痴撚線
有冇巴打backup咗?

屌你老母

無睇cctvb
想問吓佢地有無報呢單嘢?

啲黑料就係要慢慢吱出嚟
始終香港人太善忘了

612其實有極多黑警的黑料
雖然大家都見過晒
但始終分薄咗attention
大家都只記得 香港媽媽 被射頭 單人示威者被毒打
而中信嗰啲就無人問津

如果可以分開慢慢出
就可以keep住個noise

痴撚線，咁之前咁撚積極叫人器官捐贈

每條都被刪 河蟹啦唉

好重要 今次刪得好快 要快啲backup多幾條

推推推

多謝陳醫生不怕秋後算賬
企出嚟踢爆HA

世界級醜聞

Backup上vimeo?

呢個政府已經爛到入骨

呢鋪要覺醒

真, 今朝一起身發現D風向已經變到好雨革
點知食完飯就爆左單野

成個香港政治同制度都出哂事
一定要改變

打飛機唔係唔得，但打完抹番乾淨好再清醒番仲未完，黑警暴行仲未清算

一定要backup

有頭到尾我地都無贏過啲咩，只不過係阻止更差嘅事情發生。真係唔好將多人上街、政府讓步當係贏咗，就算將修改條例撤回，移除612嘅暴動標籤，撤銷、不追究示威者，同埋加強對警方運用權力嘅監管，都只不過係保持現況，打個和

要贏係起碼係爭取到民生上、政制上嘅正面改變

呢單野真係黑暗到極點
直頭係直接危害所有人
有無英文勁既手足翻譯英文

做得好

覺得打完嗰啲訓撚醒未
我地捱左咁多人 死左人
屌你老母一句suspend sr9ry 就叫贏
我屌你老尾咩

陳醫生萬事小心

好在單野今日先爆 如果早過醫管局個新聞稿 班牛鬼蛇神又有其他借口

呢單真係痴撚線

連醫療都信唔過
呢個香港真係冇得救

醫管局有後門 咁其他公營機構同政府部門呢？！
中共有無access？ 無既話中共要data 港共會唔會比！
根本全面監控 屌你老母

backup link呢？
好多人未睇

屌那星

有冇人幫手整長輩圖話比班廢佬知
佢哋唔撚識醒

唔怪得HA d IT 咁高人工啦。

不能認同更多

救護車都未有得拎病人資料 警犬反而有

點會冇 我肯定連電訊商 網絡供應商都有

其實去到呢個地步
起碼要成個政府換咗佢先算解決到問題

柒婆一撚定比啦唔撚係信佢啊

根本全個政府已經腐敗 唔需要客氣 唔需要法律 要打你就打你

以為做衰野冇人知牙？屌你啦，睇少香港人，推到你仆街

多謝陳醫生

屌，喱個政府日日新鮮鑊鑊金，唔好畀佢停

完全學大陸咁管治

畜生政府

國際做法，係除左主診醫生護士全部唔睇得。唔止id同名，而係所有身體認到嘅特徵都係私隱侵犯。成本病歷，無關人士，冇鎖冇encrypt hard copy放係度都唔睇得。專業人士睇左被人發現故意，基本上係即除牌同埋法律責任

依家係好似無部電腦度開word咁，仲唔洗pw就可以睇晒

我好怕啲衰野多到令人憤怒到疲累

pishh

推爆

唔係撥冷水
但睇其他po 好似有巴打提過日內瓦公約只適用於國與國之間戰爭

200萬人？屌你老母而家700萬人資料班黑警任睇呀
即係我細個割過包皮都比人知呀！！！！！！！！！！！！

p

要入佢地 應該要搵其他人權公約
如果有的話

布袋彈中頭嗰位巴打 已經走左

仲有呢單
唔係要大家信我
希望大家可以幫手推
等到有真相出黎消除大家嘅疑慮

之前話帶警察上病房捉人但係俾醫生阻止左嗰個護士去咗邊？

政府越爆越多黑幕，忍吾到喇

今朝本身好灰，但而家大家搵返一個焦點，多謝陳醫生

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

全力入政府依個位

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

先撤回，後清算，再部署

歐洲聯盟（歐盟）《通用數據保障條例》

歐盟的《通用數據保障條例》已於2018年5月25日生效，當中涉及新的規定和加強的權利。隨著科技發展，以至歐盟的資料保障的基本權利全球化及憲法化，《通用數據保障條例》旨在協調數碼單一市場的框架，讓個人掌握他們的資料，並制定現代化的資料保障管治

BC 仔好做野喇

希望陳醫生唔會被秋後算帳

簡單講，直上大陸

入得去就已經入左畜生道啦

而家我想去公立割都要三思先得

警權無限大呀屌你老母

說好的三權分立呢
外資走得就走，唔係遲早收皮

擠牙膏

今次學到野，啲事唔可以一日爆晒
要每日有啲野激起，大家先會keep住團火

全世界已發展地區都唔允許洩漏病人資料畀政府作政治審查，充其量畀病人數量同年齡分佈。

今次有哂病人名(唔知仲睇到幾多野)仲要group埋legco相關，嚴重破壞香港法制，唔可以好似遺失選民資料咁得過且過，絕對要追究責任！！！

好多係技術上做到
但只依靠內部自我監管
如果佢地夾硬夾IT/Network team去開database的話，係無人阻到，除非要extra洗錢做development，就機會要上其他dept，否則圍內做完無人知

希望日日擠牙膏

咁警犬攞晒電訊公司 d料

而家好似全方位都頂唔順政府日日荒話連篇

根本唔適合營商 屌佢老母

dr chan
辛苦晒

到最後有人拎電話埋去俾陳議員睇，陳議員面變晒色再加伸一伸脷，然後就完左
究竟發生咩事
段片已經被剷了

應該唔係，佢只係gen 你要嘅資料。

感謝陳醫生

好擔心陳醫生hk is china, 政府已經無野做唔出

陳醫生好波

畀呢啲戇𨳊睇下

Tg

痴撚線 推

一球都未入呀dllm,

拍左片都有得假?

驟眼睇似係另外一個program
已經pre authorised to access HA 既 database
佢再係database 入面抽晒所有符合條件既人出黎
再gen 條list

創科局
每年咁多錢投資 但連4千蚊都要用人手

。。。點解無人知佢係用醫學界議員身份
而唔係作為醫生企出黎

權力使人腐化
呢班人一定要不得好死

文宣

金管局一陣被爆香港d 儲備已經一早送曬中.........?

漁民漢

屌好仆街 呢個政府冇野係信得過

醫管局同黑警都幾撚大獲

屌你Hippocratic Oath中學都有教啦
醫管局同警犬有無讀過初中？

岩岩ha 有條友打左上881

特區全面崩塌
等睇下一個

算柒數啦
唔好撚分化呀
見到班仆街已經心滿意足一臉得意個樣
你仲想點

記得backup 佢個blog 好返俾人入侵

pish

咪係而且人地都去信過醫管局，但無答覆。當然要公怖比全港人聽呢個事實_你老母醫管高層

屌佢老母

多謝你陳醫生同有份幫手的醫護
支持擠牙膏式爆料繼續帶旺呢團火

Pishhh

爆左國際傳媒味， 香港係國際城市有好多外籍公民入院紀錄

其實醫管局本身都有問題啦
你話老屎忽定傳統定好
但特首就係選擇咗個護士出身嘅人去做
而佢並唔可能理解醫生嘅工作

求內容

建制逃稅

我唔係分化佢 係全撚部一齊屌柒曬佢

On9 TVB 6:30新閒無播過

多謝你 陳醫生你一定要平安！！！！

呢啲垃圾台乜柒都唔會報架啦

林鄭真係多得你唔少

違反法律程序已經告唔入，醫生好波

正路會白紙黑字 寫去醫院，根據咩情況/ 條例要求乜野病人資料，醫院醫療檔案部出memo 要求主診醫生寫報告，再經返醫療檔案部睇一次，無問題先會白紙黑字答返警察

利申：發夢做過醫療檔案部幾年

遲啲話你的投票記錄黑警隨意睇，咁就更爆

我終於明點解佢平時堅持自己唔係泛民
因為唔想被拉低水平

推！

原來私家醫院最大嘅價值竟然係病人私癮權

剛剛聽881，ha 有個醫生解釋:

For police = HA printed for police
所有資料要ha print，再交比警方
So far 今次無print 過比警方

lm

無法無天

多謝陳醫生
有良心之人

陳醫生應該係巴打

不如轉場啦 各位手足

要改HK hv IT

唔推唔得

未贏呀咁多位！

多謝陳醫生為義士抱不平，香港人要努力打埋場仗呀！

蘋果報左新聞

手卷哥 最強娛樂台巴打

推
拯救義士刻不容緩

推爆佢!!!
納粹港共!!!!

政府架構千瘡百孔

多謝有正義感既“內奸”

推撚爆！屌你老母垃圾醫管局都害得我老豆唔少

文宣組一定要針呢個point做野

好撚恐怖，人人自危

最重要係病人consent
如果病人冇簽consent 警察張memo一定要寫明佢根據PDPO邊條邊款豁免

靜係識洗橫手 歉你老母

好震驚呢個政府比想像中更加痴撚線
好灰心條柒婆可以咁冇良知
好傷心有烈士因爲呢條鳩例而犧牲
好憤怒我地熱愛嘅香港比一個個喪心病狂無情無義嘅狗官賣港賊傷害
好傷心好絕望但我地更加應該企出黎
而唔係等到一切無可挽回時先做隻束手無策嘅喪家犬

推政府想割席都唔會有用

醫管局好野

嘩
我屌

講得無錯

推爆你老母！

情況嚴峻

點解613 d黑警用咁高武力 因為知自己可以岀術去醫院拉人 唔洗入醫院拉唔到個d都嚇餐飽 真係好撚黑 好撚仆街死港共

以後連入院睇病

也可能俾黑警砌生豬肉
肺炎砌你叛亂
癌症砌你販毒

不能容忍白色恐怖
垃圾政府出來交代！

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

香港真係有贏過咩

yes

推
不能接受

呢樣真
班港豬真係以為自己5:0
感謝陳醫生，好偉大
希望佢唔會畀人秋後算帳

哩件事唔可以就咁算！！
可以點做先推到HA回應

多謝各位仗義執言嘅醫生。

差佬開cheater, 信用全透支

係咪會再搞遊行？有無聲氣？
有就一定會再出黎

推
推到國際

廣深第二高鐵計劃連接香港明日大愚人工島站

各媒體page 都好似冇乜主力報道 share 數都好低
係咪我問題

呢單嘢絕對唔可以就唔算

真係要由上到下清理一次

推
大家一定要保持危機感
好多惡法仲殺梗嚟
要打醒十二分精神

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

推！！！

777又衰多單

真係好仆街
HA幾時先出嚟呀？？？？

呢單野真心嚴重，唔止動手打人打學生咁簡單
係破壞哂所有個人私隱

！

醫管局都講大話
唔怪得依幾年大陸人塞爆醫院個問題搞極都搞唔掂

推 推撚到有人爆上國際組織

呢單野要推

煲大件事佢

真係好撚on9
簡新聞放

真

推佢老母 出黎交代！

😡

謝謝

呢單出去外國 都會好震驚

屌你老母HA

Cls

犀撚利極左極右二合一

再咁落去，真係有人搞革命

器官自選都得，已經唔係坐唔坐監

係隨時命都無

點解係噤 delete?

咪撚再打飛機
同埋大家見到內訌 要幫手持平呀

咁快又無左條片

要求歐盟調查HA是否違反GDPR

嗰啲網軍黎

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

有冇人可以遮翻個id 然後再reupload?

連登都冇人推？ 咩事

今次出事了

推到有人問責 釋放所有612被捕人士

資料已經送中

去呀！ 收醫管局皮

器官放題

呢幾日之後 發現香港已經冇野可信

有咁既guts 一下地圖炮打爆兩大勢力。真係超respect。希望唔好比人秋後算帳

push 屌全香港都要知

推到醫管局仆街

Pish

立法會醫學界議員
捨佢其誰

應該無罪釋放係醫院被捕既義士

感謝

香港人要保佢安全

我都係post返佢個blog上啲嘢

使撚經system咩 等個病人睇完醫生還返個排版畀mrd 指示mrd高層拎某段時間入急症嘅牌板 入自己間房慢慢望 乜都睇哂 再塞落公文袋出去交畀邊個睇都得啦 冇下屬會問個m拎版嚟做乜 全程不經system 完全不留痕跡又冇證據

一定要林奠下台！

屌你老母市民私隱當係咩呀
當我地狗呀？屌你老母垃圾政府

外界及公眾反應嚴重不足，要煲爆佢呀大家。

屌你老母醫管局高層

推，出賣病人私隱，同大陸有乜分別呀

何止白色恐怖，直情禁住你黎打
繼續出拿渣招呀，見招拆招DLLM

痴撚線
Log in 都唔洗睇到曬
仲睇到埋去咩ward
仆街醫管局仲可以死撐

香港好黑暗

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎

[/quote]back up

真，見住fb d fd打晒飛機
咩都未爭取到

麻煩各界如果有牙膏嘅請慢慢吱
唔好比佢停

陳醫生真係好man
多謝陳醫生！！

發夢見到陳醫生已經自己譯左

只要係disaster就會有個code要入，要黎統計case數據（人數、男女、幾多個情況穩定定嚴重危殆之類）
平時新聞報既數就係咁得出黎

所以唔洗開police 介面個 list出黎edit
只要入左個落cms，個system就會自動gen到個list出黎

利伸 咁岩發夢見到

岩岩開ha secret睇，見到話原來普通發燒肺炎case都可以睇到
即係唔係disaster case都可以access到patient data
（以上未fact check，只係咁岩見到secret，歡迎補充）

係，正確
最簡單例子：就算我係醫生，但我都唔開以開自己病歷黎睇，因為我唔係自己既patient。

即係咁多年嚟都係一個冇掩雞籠任人䏲， 所有嘅病人私隱policy全部係垃圾, 淨係得跟規矩嘅on99去做,唔跟區規矩嘅走後門就得

喉嚨痛得要死
和陳醫生說起

而家私隱專員話查緊，除左等佢查，我地仲有咩可以做？

單野好爆
但點解社會回響咁細?
無乜民怨咁既?

點算?!

同意
但可以點做

推返上嚟先

HA出黎射波啦

警狗同HA不法勾結 唔可以比佢沈